生日自己一個有咩好做?

除左去海洋公園 仲有咩.?

約我出街

約埋一齊打j

Gay

打3次J

願意陪你 50001q

講笑

打4次J

好主意 早午晚各一次.

有咩想做.?

叫雞

同我惡海洋公園

咁啱大家生日呀

祝你生日快樂

係香港唔想叫.

訓足一日算喇

生日快樂

生日快樂 食唔食蛋糕

好想食蛋糕 身邊冇人生日

我都想食 樓主分兩件嚟好唔好

分多件

多謝 好啊

自己一個費事買一個蛋糕咁多

叫你買完分俾我哋咋
我幫你食兩件又點話